有無巴絲睇左大偵探皮卡丘？

暴龙哥 笑到我肚子痛

聽日再去睇英文版

屌打狂舞派

上網有得睇啦

廣東話喎

皮你老母

條片假架 傻仔你好柒

傑尼龜好帥氣

皮神得罪你?

有國語

可達鴨 可達 可達 可達

去看西片都唔支持我哋內地既作品過春天係咩2c

點解無大針蜂

廣東話版好睇?

我差D以為係真,多謝CHING

有暴龙哥把聲就好笑啦

就算唔講野 一諗起五五五五五條煙就笑到仆街